緊急法禁止蒙面後，一齊去海洋公園哈佬喂篤灰

玩大個party